話唔知邊度買健身器材上街做運動嗰啲，你樓下五金舖呢排冇乜生意做

如題

一大堆可用器材

推